忍唔撚住，真係要屌曬你哋老母!!!!

幾個post就互帶風向喺度互屌分化又捉鬼捉邪，可唔可以大家有獨立思考呀？
停三秒諗吓我哋今日入去機場目標係乜?
諗唔到嘅自修三嘢收隊啦屌!
有人話要阻人搞旅客吖嘛？
好，你哋即管做，不過唔撚好拉其他人同你一齊做，唔做屌人係鬼嘅，咁你係咩先?
各有各做喎，核彈都唔割喎????
去撚曬邊???
麻煩做任何事之前，三思 而後行，好無?

推

1

2

3

4

5

6

7

8

Push!

9

兩邊都唔係鬼，但兩邊都有鬼帶緊風向互屌

10

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地要團結返返主題

推，有道理

六萬個「新人」 要轉風向好易

ching sickball

再推

事實係有鬼同有人鑽牛角尖

攬炒全港失業啦, 阻人又屌, 不如去差館請埋黑警食飯啦

好彩仲有啲清係有智商嘅

各有各做就夠

rite

我都覺得係警察

對，所以要問吹風嘅有無帶gaer鐵通統旅客未

講到明，咪撚再捉鬼同衝，要帶返去呢個回合嘅，唔係蠢就係奸

但帶唔到個風
一講對立野就話鬼

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

停咗阻人先啦

唉，救得一得一個蒜

從來都冇人屌人唔做
每次都係d散水撚走出黎屌人做先

唔好理，各有各做，睇吓到時邊邊人多就夠，別有用心嘅自然會露出尾巴

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

叫大家傳開去
P牌仔今日開咗post ，無得再開
一定要入機場

６１２ ７２１ ８１１！！！

做任何嘢前請保持三秒智商距離，勇武如是，和理亦如是!!!

其他唔講
但唔好再亂用割呢個字
無人割過
咪撚喺道帶風向

rite!!!

真係成功分化左

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

推推推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如分化、恐慌、煽動、造謠等等）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

不割蓆分化
成日話現場係鬼，你估冷氣軍師唔可以係鬼？
政府back office多人過係機場既前線呀！！
我淨係知：有人就做乜都贏
有咩就入機場講，想知判斷既就問在場巴絲
入曬機場就算你有咩意見我地都可以達到目的

大家係靠緊旅客保護
你想幾日貨仔就消耗完旅客就去阻啦

黑警追殺大家已經由公共空間（街）轉去私人空間（商場，地鐵），暫時未入國際空間（機場）．你玩殘班旅客，按NewYork當年武力驅散和平佔領的文明理據，黑警唔駛諗計都可以入埋機場捉人．到時大家又可以轉去邊？

-----
812 係因為真係好多好人，外國旅客只會無奈，唔會不滿．大家做嘅係宣傳，係向國際要求支援，"癱瘓機場"係無可避免嘅副產品．
今日係一班人搞事．光環變幼稚．當"癱瘓機場"係目標的話，唔係黑警網上帶風，就係衝衝仔唔用腦DNA作怪．

而家變左機場版不合作運動

你覺得你阻人啲人會覺得政府仆街
定係
你地示威者抵撚死，政府快啲清場

[緊急分析]法！不！責！眾！

幫旅客打比領事館
比壓力香港政府

我宣佈，今日水軍大勝!!!!
今日係連燈仔智商pop quiz fail

認同
所以大家要有獨立思諗有諗個利弊
同埋雖然前車之鑒，但係都要諗一諗個目的同效能先做
唔好衝動

覺得做法唔好可以檢討！事後先檢討！

推 白清有道理

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

兩邊都有鬼帶緊風向
一邊就引人鬧和理非唔去和理非活動累勇武衝動
另一邊就引人鬧勇武再騎劫和理非就唔會出嚟

總之無論咩講法都好，用下個腦再自己決定點做

岩，各有各做，唔好屌